怕新疆被解放 中國外交官急求美勿撤軍阿富汗

美國總統川普上月宣布撤回駐敘利亞美軍，並放話也將撤回一半的阿富汗駐軍。新聞曝光後，中國駐巴基斯坦大使館公參趙立堅急忙向美國喊話，中國擔心動盪的阿富汗局勢，會有助當地恐怖分子「東突」搶走新疆，建議美國不要突然撤軍。

趙立堅接受《美國之音》採訪時強調，激進組織「神學士」（Taliban）與阿富汗政府的戰爭，已經持續近40年，雙方有必要坐在一起，透過談判達成解決方案，結束敵對狀態。但美國撤軍，將會減低反叛分子停戰和達成談判共識的動力。如果美國撤軍後爆發內戰，首先受影響的國家將是中國、巴基斯坦及其他鄰近國家。趙立堅說：「他們（美國）已經在阿富汗17年了。如果他們要離開這個國家，他們應該嘗試以一種漸進和負責的方式離開。」

趙立堅又說，北京很擔心動蕩的阿富汗局勢會鼓勵與「非法組織」東突厥斯坦解放組織（East Turkestan Liberation Organization，以下簡稱：東突解放組織）有關的恐怖分子，在新疆地區煽動暴力。「東突解放組織」仍在阿富汗，他們想建立一個獨立國家，把新疆從中國分裂出去，「這是中國完全不能接受的」，中國正與阿富汗合作，消滅這個組織。有鑑於中國需要安定，趙呼籲川普，不要冒然把美軍撤出阿富汗。

有鑑於中國需要安定，趙呼籲川普，不要冒然把美軍撤出阿富汗。

贏国派兵咪得，又贏

原來係咁

要不是...

趙立堅說：「他們（美國）已經在阿富汗17年了。如果他們要離開這個國家，他們應該嘗試以一種漸進和負責的方式離開。」

侵侵真係好撚醒

原來老解係花瓶嚟
咁台灣可以放心搞正名

你隻賤狼去左邊呀

解放軍廢架？
又話地大物博、人傑地靈
平時又別干預別國內政
結果連保護自己咁小事都要靠人地？

侵：要不是 ... Jpg

輸打贏要

求你唔好走啦

中國自己派兵咪得囉，駛咩求人地。

今次真係似捉棋

對新疆人黎講， 叫被解放

功高蓋主
被消失

中國不可分割的領土？自古以來，東突厥斯坦就是獨立的國家

一係你同特朗普話呢筆軍費你埋單，一係你自己派解放軍做，乜支那唔係慣用錢解決問題架咩？

係時候都要復興南粵國了,到時對港獨就更加有利.

買多啲關稅貨品咪變相交軍費囉

乜要美帝幫手咩，戰狼去咗邊？

戰狼交唔足稅，所以未能派遣。

當日美國由伊拉克撤走,
ISIS即刻發展至佔領1/3個中東

依家美軍只要唔由敘利亞撤走,
但由阿富汗撤走,
ISIS就會走去阿富汗東山再起, 不斷打過去東突厥斯坦擴張

美國其實真係可以驅虎吞狼！

1955年，根據民族區域自治的政策，改新疆省為新疆維吾爾自治區。為紀念促成新疆和平解放，民族團結，祖國統一的功績，阿合買提江·哈斯木等人被中華人民共和國追認為革命烈士。

侵侵正在下一盤很大的棋

香港人，見到此絕妙時機，要好好把握

唔係成日話人做世界警察架咩
而家人地唔做又唔得

禍水東引，妙

連埋哈薩克上下夾擊
ISIS打匪軍, 應該易過係中東打歐美聯軍
同埋TRUMP應該係唔會救支那, 不費美軍一兵一卒, 火燒支那後欄
TRUMP 此計大妙

哈薩克人擺習近平肖像 霸氣狂轟3槍

國防部長 maddog辭職。我覺得邊係真正辭職。可能假辭職，侵另有地下任務比佢。可能地下暗地裡督師領軍

侵

Is 阿富汗再起東進，入新疆解放集中營同伴做理由，直頭變正義之師。

東突厥斯坦復國，指日可待

原來世界警察不是傳說

is同美帝聯手打鳩中國
將功補過

ISIS 之前入侵菲律賓, 連菲律賓政府軍都打唔嬴

不過至少可以消耗一下中國西北邊境既

阿富汗有大批美俄物資，同菲律賓果班民兵級數既完全唔同。。。。如果冇美軍瘋狂轟炸做cover, IS 而家隨時統一左中東

無分別
ISIS 無州際導彈, 無戰機, 無轟炸機, 無坦克
只係得輕型武器, RPG ,陶氏 呢D..........根本嬴唔到正規軍

ISIS 一開始可以掘起, 係因為伊拉克政府軍無戰意
幾萬伊拉克政府軍 對住幾百個ISIS走佬
後來伊拉克政府軍反擊, 再配合美國空軍轟炸, 就可以反攻ISIS
睇下摩蘇爾之戰, 伊拉克政府軍 靠自己都打死好多ISIS

中共既空軍雖然好廢, 但要轟炸ISIS 呢D 輕型叛軍, 其實足夠有餘

中國軍隊求人

屌咁你自己班解放軍拎黎做乜
出兵打柒班東突咪得lor

新疆搞緊洗腦集中營
ISIS打入去, 西方國家都無理據出聲

只要阿富汗政府再由塔利班上台，打新疆既就唔係民兵，係阿富汗正規軍。。

南少少既中印邊境，俾人踩到入黎都唔夠膽開火，都唔好高估中共作戰能力。。

阿富汗政府 比塔利班再上台?? 唔好玩啦
阿富汗政府同塔利班打左十幾年, 雙方最多和談停戰, 點會比你重新上台
如果塔利班再上台, 到時美軍都會重返阿富汗, 打番佢落去

至於你話印度入侵邊境, 中共唔敢還擊
係因為印度目標唔係侵略中國領土, 只是逼中國停止修路, 防止中國入侵印度
最後中共停止修路, 印度就退兵啦

如果ISIS/ 東突真係入侵新疆, 要現實新疆獨立既話, 咁中共想唔打都唔得, 一定逼住要打

同埋我上面都講左
印度 是主權國家, 有正規軍, 有海陸空三軍先進軍備, 中共同印度開戰, 即係兩個大國交戰, 中共玩唔起
而ISIS 東突只是 輕型叛軍
性質唔同

神學士

原因？

你求我呀？

你啲國民成日罵美國周圍搞搞震喎
而家撤軍你又唔滿意？

大佬，講撚自己好撚把炮，又話建立咩鳩海上戰鬥群。
屌，唔撚係咁冇骨氣走去搵美國佬幫手嘛。
自己出兵，打撚死班含家剷，咁先威架嘛

嘩，打貿易戰嗰陣唔係好撚串咩?
而家要跪美國啦?

老解呢20年係咪無打個仗？
未打過仗又吹到自己好打得

上面話咩打正規軍都on9
宜家係將啲聖戰主義推晒過去新疆呀
以前有美軍閘住，物資好難入到新疆境內，想玩大啲都唔得
宜家唔同啦，可以彈出彈入，得閒就打下游擊戰放下炸彈
邊個話一定要解放到新疆先叫成功？
日日搞到你家無寧日都已經夠你頭痕啦
一個唔覺意解放咗個集中營，仲有睇頭

衰軟咇豬嘅中國自己派兵咪得

同埋美軍真係同你玩以逸待勞
你班老解咁勁打飽佢
我自己啲兵就養到肥肥白白 精力十足
軍費又可以少啲 民望又高啲

所以上面先講左

恐怖份子 同正規軍打就無可能
最多玩下恐襲, 消耗一下中國

叫聲契爺先啦

中國咁撚勁，美國唔守咪你去守囉

冇解放軍咪，渣架

成隻狗咁

咁樣算唔算干預別國內政?

中國干預人既唔算

支那廢撚到

仲以為侵侵派兵解放新疆

侵：你已經係地表最強，你求我呀？唔好玩啦

應該係中国求外國干預自己內政

之前支那好似有條柒頭退役少將話要炸美帝般母殺5000美軍

快撤啦 想睇下解放軍 真打點比人撚

唔撤軍？得
1. 美軍食用彈藥物資支方俾錢
2.每年保護費100億美金
3.美軍在阿富汗有乜人命傷亡 每人支方賠一億美元

如果係真, 中共應該會即刻比錢

最多每年在香港庫房拎番

解放軍係咪唔撚識做野

又話部戰機幾撚勁

中共唔驚就唔洗搞集中營啦

還返比人啦

如果isis入去解放集中營就好玩了
大家同一個宗教，一拍即合

到時連ISIS 都比人捉埋入去先好笑

捉入去之後黎個自殺式集擊已經夠玩啦
人地一句真主偉大就天不怕地不怕

維族人都係一樣, 但一樣被人捉入去

物資將全面進場

維族佬邊有isis咁多武器，捉入去好多都平民黎

係支那, 爆死幾十人根本係沒事兒

津爆有人出聲嗎?

永遠死35人

不戰而屈人之兵
侵侵醒到呢

趙立堅說：「他們（美國）已經在阿富汗17年了。如果他們要離開這個國家，他們應該嘗試以一種漸進和負責的方式離開。」

說三道四？！

隔咁遠都驚? 一路打過去新彊要打幾個國家喎

東突唔係ISIS
果堆國家全部兄弟嚟

阿富汗東部有個位連住新疆

屌你亮劍，把劍美軍黎既？

美軍來了，我帶路。
美軍走了，誰擋路？

個堆山，狗都唔屌

如果東突有恆心既話, 區區幾座山, 難唔到佢地

如果真係捉棋
美國强項，有alpha go

把老解的血肉築成新的長城咪得囉

Step by step:
1. 美國撤軍
2. 美軍去除侵略者形象
3. 反間情報戰，大肆散佈新疆穆斯林被迫害實況

諗起恐怖分子在中國個笑話

阿富汗過去咁穩係因為有美軍守到實（當然有另一部分原因係支那收賣哂黑白兩道）
無左美軍守住，單靠阿富汗根本比唔起個安全支出

如果搵支那，即係要大量駐軍
除非支那打算唔解放台灣，唔係支那無呢個本錢玩海外駐軍
如果支那真係去阿富汗駐軍，咁支那同時面對東西兩條戰線

至於美國，呢次撒軍好明顯係政治問題（America First)
即使阿富汗點爆都好，中短期美軍都唔會返阿富汗住

阿富汗的確會大亂, 不過阿富汗政府軍 平時由美軍訓練, 有美軍裝備, 打左塔利班十幾年, 點都無可能比塔利班重新上台

同埋如果新疆告急, 中共一定派兵去新疆守住先
中共話打台灣 打日本 打南海.................
只係打咀炮, 根本唔會真打,

但東突 就真係同你打, 所以中共一定派兵去新疆優先

搞個大china 共榮圈 包埋阿富汗

正正係堆山先大鑊
捉唔到

果個地方叫瓦罕走廊
係古絲綢之路既一部分

美國快啲撤啦
想睇現世報

問題係養唔起
呢樣先大鑊

如果東突真係生生性性既話
咁將來好大機會是.............

東突 長期進攻新疆邊境, 但由於東突只有輕武器, 唔夠中共軍隊打, 所以東突一直好難攻入新疆, 最多在邊境發動攻勢
同埋有時派人潛入新疆內部, 發動恐襲, 鼓勵更多維族人暴動, 但可能最終都會被中共鎮壓

不過同一時間
中共都好難完全消滅東突, 因為東突可以隨時退番入阿富汗, 彈出彈入
再加上新疆維族人可以不停幫 東突補新血

最終結果是, 新疆邊境 連年戰事, 中共每年都會調兵, 用大量人物力物去新疆守住............消耗中共國力

北方聯盟基地個大後方黎，個到真係中亞地區入面狗都唔屌山眽地帶

搭利班行入去餓撚死就有份

訓練基地黎

聖戰在全國發動 真主偉大 哇拉哇Fuck

如果中共要為左新疆穩定而駐軍阿富汗，個軍費開支隨時會拖垮中共財政

區區幾座山都講得出，獅子山、飛鵝山咩

瓦罕走廊平均海拔4000米以上，其東、南兩面地勢較高，西、北部地勢較低
瓦罕走廊屬於高寒山區，每年除6、7、8三個月外，均為大雪封山期。中阿接壤的邊境地區基本上是人跡罕至的荒漠高原，地勢複雜，氣候惡劣，不適宜人類生存

簡單d講，東突要入支那，一定唔會行依條路，又窄易比人發現，又難生存

克薩克個邊有大草原唔行，要行高原走廊

凡親反恐最驚就係會搞到平民百姓,尤其係邊彊/外族城鎮,就算官軍再點叻點威都係要有平民合作先反到恐
一旦太強硬,可能會辣著當地住民,結果將本來係中立既平民推向恐佈分子果邊,或明(拎槍舉事)或暗(課金/做線眼)支援佢地

侵: 美軍嘅極限已經到左，係時候到你地老解發揮喇

派軍隊守住邊境 仲好過駐軍阿富汗

但咁樣就注定消滅唔到 東突, 因為東突可以玩彈出彈入
不過長遠來計, 相對成本細好多

中國如果同中東班痴線佬敵對起黎，香港被恐怖襲擊機會大增

但調轉睇
正因為果到地勢險要
要係果到設立防線，甚至設立絕對防線先最難

Isis 講緊係隔左咁大個伊朗，都可以由敘伊兩國走過去阿富汗搞聖戰

喂老解呢 又話地表最強既

干涉別國內政！！

咪比機會你亮劍囉
Ps 練兵都唔想 咁點成日打飛機幻想地表最強呀

派去用黎train 下d 老解啦
根本老降都同人開過拖

老美就成日搵d 地方去train 自己d 人
大陸人成日笑老美 少爺兵
但人地真係有曬經驗
真係係到日打夜打 儲exp

地表最強❓
marine 都夠收妳老解皮

老解未同人開過拖

有種自己打入去

前蘇聯

Trump: None of my fucking business

塔利班d分會分裂出黎叫自己做isis
你估真係isis係敘利亞、伊拉克派人派物資去咩

個條走廊最多比恐怖分子單兵形式偷渡去中國 但條走廊仲要係北方聯盟管

我係isis都唔用個條走廊啦，哈薩克、吉爾吉斯、巴基斯坦，3個國家都有大路、平原，真係要陸路運炸彈入去，點都唔會用到阿富汗個條山路

支那外交官9成係驚塔利班失控，搞撚著個盟國巴基斯坦，恐襲巴基斯坦d中資基建多